有無人想一齊去遊行？

會夜少少先去 差唔多五點幾

Push push

唔洗tg 啦 去到會見到我
我2著白色衫 到時相認

有

個dresscode係白色？

自己去la
我都一個人

我空虛寂寞冷呀嘛

你已經去左? 好多人=.=

狗公？

黎到大把人同你格劍

手持鍵盤繼續戰鬥